其實我唔明點解仲要拗平唔平反六四呢樣野

一路都只係將六四放係國際線上面打，所有支持民主追求自由既人都係我地既陣營，無論係邊個國家。

再加上呢樣係難得一樣全世界都知中共做過既暴行，今年藉住呢機會黎打係真係好撚有用。

你鐘意出去咪出去，唔出去咪幫手打Twitter戰線，冇需要互屌。

啱 其實係統戰 我幾唔鍾意都好 名義上都要支持吓